有無人去過首爾南怡島玩飛索

想問下可唔可以拎go pro 出黎拍片？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

可以

要用棍+繩

我見d 人錄果d 片 好似偷偷地錄咁

我幾個前去，拎住部單反都得。

而家就唔知了

我幾年前去*

3月先去完黎
印像中好似要有條繩圈住隻手就得

你係未坐上去已經套定係隻手，定開始左先拎出黎？？